30歲以下港人 中國人身份認同接近零

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

但原來其他組別都係hong konger 多d

08之後 V字上

光復香港 時代革命

藍絲廢老係短視剩係睇眼前利益啫
叫佢地做真中国人?
不了不了

麻包袋要正式成爲下一個行動

wadiu cls

連60+都啱啱交叉咗
大中華廢老只會越死越多 新一代全部都係香港人

30-39 都唔弱

林鄭真係好有間諜天分
中共費盡心思同化香港
佢搞一搞就令到中國人身份認同drop to zero
不過無account睇唔到sample size同method

50歲以上

推！此風應長！

3x
港+澳居民 被回歸咗兩次

雨革後直線上升

香港人！

民心尚未回歸唔知要講多幾多年

40-49發生咩事唯一中國人高過曬其他

咩年齡都插水

我係香港人

其實30-39即係80後所以高都正常

果條係Mix Identity 黎
反送中之前得60歲以上係 中國人高過香港人
依家都黃金交叉埋

搵錢至上

60+都跌穿埋
不過呢D都係比我地打下飛機...實質上都冇咩用...

新移民

共產中國，不了。

我識得大陸出世香港大今年二十歲到三十歲嘅朋友(幾歲落嚟香港)，全部都憎大陸憎到死

不過依家最新嗰班新移民小蝗蟲全部連廣東話都唔識講，可能又係另一個世界

本身08年奧運中國人都升左
但而家咁要升返睇黎要鎖國先做到了

其實係習種既問題
佢以為強硬可以管到香港

新一代都係新移民

其實中國咪睇下囉 以前97至10大家都好愛 點解會咁

即係要30歲以下既人死哂
中共先得到香港

基本啦

認同請即刻返中國住，賣左香港層樓可以係中國住豪宅呀正喇喂。

drop to 0

同埋林鄭廁紙又唔識買八達通又唔識用
邊明普通人諗乜

大陸城市無香港經濟咁畸形
同埋香港人教育水平高
寧願攬炒

如果佢有另一個cross section睇就好

日本冇免簽已經屌？

所以雨傘革命香港人都唔算total loss, 但求今次班左膠唔好再行錯路就得

我係中國人人呀Hi

加埋移民潮得益者，輕易升職

最仆街就係呢堆人

咁愛国咪快啲取消自己本香港護照返大灣區住囉~

香港的中國人 或者 中國的香港人

中國香港人仲係好多
獨立仲係好慢長...

如果胡溫嘅對港政策維持到唔知個數字又會點

80後求學期其實係建華之亂既受害者，雖然經歴過北京奧運愛國熱潮，但係之後都被689 777推向本土化。

08年藍線

香港冇樓

正一傻閪黎，香港同中國完全唔同，仲想用返中國個套管治香港？你愈係打壓香港人就愈反抗，真香港人係唔撚會咁易屈服

唔係50-59?
呢班人應該就算死人冧樓都唔好阻住佢地退休 自私撚

中國人同支那人係兩種野。唔好搞錯。
中國人=中華民族=視國父係孫中山，守護三民主義。
支那人=甘願受共產黨統治，不問政治，任人魚肉。
香港人=視國父為孫中山，但怕事唔敢爭取三民主義。

正常

我地係被打壓嘅一代
大家要團結

同你一樣，果班fd 廿歲中 憎大陸憎到仆街
次次示威都衝得好前

令我感恩惠嘅係40-49 HongKonger係> Mixed identity

真係時代革命 時代已經轉變

廢老幾時死撚晒佢

新移民身份認同可能都係香港人

80後普遍應該都唔認

其實話自己係香港人既多數都係黃，而話自己係中國人既係藍我覺得都可以參考

新移民中都有手足！

全部年齡都有跌

10後太細個未受訪？
依家啲小朋友連廣東話都講唔正 有鄉音

食中經濟起飛 上晒岸 感謝黨

標題有啲誤導
30歲以下有25%認同自己係中國人兼香港人

HONGKONGER

連老野都開始變黃

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

如果你個國家係真正強大既
好似日本咁

個個爭住認啦

收割期 可以勞役下一代

50+既 反而退咗休可以清醒

果啲應該係銀髮族手足

Hongkonger 呢個term 係咪得到認同了

混合個班先仆街

所有年齡組都跌緊

本身都覺得自己係中國香港人，經過呢次革命後就肯定自己唔係中國人。
因為藍絲才有資格做中國人

我係中國人呀hi你

中共計錯數
想用新移民清洗香港人
點知新移民二代對香港人認同感極強

前線好多大陸岀世架我想講
80尾 90頭嗰班

呼籲：50歲以上愛國撐警廢老最適合送中，返歸慢慢愛國愛黨啦！

如果佢地唔搞香港比香港真正自治民主
根本大部分人肯做中國香港人

死都要打壓咪逼到本土身份意思越黎越強 on99

有希望

其實好正常
先唔講呢班人係咪仆街
問心係人都係因為香港好過大陸先黎 包括雙非
你依家要香港行回頭路同大陸一樣
邊個唔反你呀

諗同都係智障級支畜後代
其餘支支後代都識得做香港人好過支畜

10年其實有咩發生過
hongkonger全部都由個年開始上升

人心未回歸

去完領事管去機場

我系中國人呀Hi ➡️ 三鹿奶粉

諗起08-10年前，都仲有人認自己做中國香港人（屌你老母想嘔），仲有經典嘅我係中國人呀hi一句出現
到今日個個後生都唔想認自己同中國人呢個名扯上關係
班共狗就死話教育問題，永遠唔諗自己有咩錯，當鳩自己皇帝

我識嘅新移民（中同）仲本土過啲香港出世

逃港潮後，首代温室英治香港下長大既廢坑

我係香港人呀屌

天水圍有板你睇
10年光景由紅區變勇武根據地

頂 樓上張gif圖仲可以有幾多個version

但值得留意既係，即使係50歲或以上。佢地有mixed identity都好，hongkongers條線都係高過chinese。

香港人日程表提醒事項
— 831民陣 901機場 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

東莞遺民

Mixed identity 都仲係大把

唔係喎
呢度大把人認係中國人
HOT TOYS狗死出連登啦

又出新Post平行時空

我係中國人呀Hi

係仲有大約20% 18-29 係Mixed Identity
仲有進步空間

林奠一手就喺半年內將中共廿幾年嚟同化香港嘅功夫化為烏有
果然係好打得

我有幾個中學同學，一個父母係大陸人，佢日日fb屌黑警，一個就小學先由大陸攪落嚟，佢就差唔多個個星期六日都有去發夢

輸左一代人喎 依班後生既下一代都只會係黃絲

HT狗真係垃撚圾,為堆公仔含到雪雪聲自己呃自己

係香港生生活，有資訊自由，就算講普通話細路都識諗要保護自己既自由啦，係的老既過氣追唔上時代先做奴材而不自知

平行時空

高登08奧運.jpg

連登19玩具撚.jpg

我未投呀
不過投完都會係0

新移民好多手足

今晚各區放映會地點同時間 1830-2430 《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

你再睇多次？

唔係啵，你睇下呢個post幾多中國人正皮，個樓主仲好光榮咁認中國人原來連登咁多中國人，BK香討先係港獨基地

新移民黎香港終於得到自由
依家想收返咁辛苦得黎嘅嘢點會唔反

問題我地無咁多時間等落去

是英國人教育的地雷

數據說明一切

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

我係香港人

利申：過30

香港人係受英國教育會更唔同

好消息

連60歲以上都出現左交叉

一到嗰個年紀就會出事

btw

政權移交的結果

香港獨立

08年簡直就係中國人身份認同最高峰
首先四川地震日日就洗腦血濃於水
然後仲有奧運面子工程
不過習總上台亮劍之後 對港政策大多數都係弄巧反拙
香港人身份認同係前所未有既新高
而家好想同當年四川地震笑鳩支那人抵死個條女講對唔住

60歲以上都

係statistics 唔係account

想知而家中小學生既數據

個轉捩點係開放自遊行？

不過近幾年落嚟嗰啲真係好撚迷共

咩認同零啊，我認同我係中國鄰國人

我講我無economist嘅account睇唔到全文

好型
個個年齡層都隊向0

當年嘅新移民
即係舊移民
亦都係大部分人嘅藍絲父母

根本愛國廢老藍絲就係少數

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

嘩 economist今日做乜出咁多survey
同香港有關

又唔需要笑嘅，鄰國嘅嘢唔太關我事，亦都管唔到

時代革命

轉捩點係08-09
豆腐渣、毒奶粉受害人比公安拉
雙非、自由行逼爆各區
貧富懸殊歷史新高
幾乎係同一年爆

連40-49 hongkonger都升咁多

不如反轉問大陸人 你認為 香港人 要叫 中國人嗎
然後 成班人 鬧 我地搞港獨
係佢地咁想我地分開
依加唔係我地搞事，係班大陸人搞事
香港人你冇做錯

08唔係奧運咩

香港人

外國勢力咪係到説三道四

08年前我敢講9成認中國人人 08後做左咩 自己諗

不如認真諗下點解會有任何身分認同？
乜春都唔同

我係中華民國人

廢老升都唔升下

連60+都

全部都係中國人最低

本來抗爭主力就係由80年代開始
廢青呢個詞都係創俾80後

就算之前兩年政治氣氛低迷
香港人身份認同都冇跌過

見一次笑一次

中共應該會睇到香港人不滅
放150 都溝唔淡, 今次之後會用咩打壓香港人?

831同9月1要去邊

唔好淨係掛住討論

過多幾年就可能唔同講法

香港人加油呢句有唔少作用

回歸前可能仲高啲

個朵臭到咁
邊撚個想做中國人

呢個一定係
睇隔離留學POST既巴打講 深圳籍既大陸仔出去都係話自己係香港人
更加唔好講有張卡既新移民
講真個句班野肯定係自私 分分鐘佢地先係最會睇唔起佢地中國同胞個堆黎
所以話 只要贏到呢次 班野以後會自動歸位 邊個想做中國人

因不了解而愛，因了解而分手

831
91 見

啲廢老

一完奧運就 劉曉波 胡佳事件
跟住09年本土反高鐵 貧富懸殊全球第一 樓價開始火箭式上升
再落少少到雙非自由行
可能真係天有眼

其實南京條約係同清政府簽嘅點解會關中華民國事嘅？
利申history u上wiki都睇唔明

60+都反超了
咁撚堅?

60歲班人幾時死

大家留意返㨂mixed 嗰班，即係都仲認為自己有中國人身份

呢樣係真
好多呢個年齡層嘅人
睇住中國發蹟
由睇唔起中國（窮）
變成仰慕中國（啲錢）
然後依家覺得中國係日不落帝國
大中華毒中毒最深就係呢班人

就D藍絲叫自己做香港人，其實心裡根本睇唔起中國人，非常矛盾。

支那人個名全部都下降

正名
華裔港人

其實好似都係引用鐘庭耀嘅statistics,可以直接上官網睇
留意張圖左下個source

未來都係年輕嘅天下 總有一日支爆 希望我有生之年見證天滅中共

好多係 當年民主回歸班中華膠

保衛皇后碼頭 反高鐵 時間過得好快

你叫個小學生治國係咁上下水平㗎喇

香港民族

五區公投？

push

40-59 最有錢，金鎖匙出世，搵錢易，亦係最仆街，賣港最落力。

其實林鄭既出現我都幾開心
如果再遲d爆發，真係無力回天

831照出嚟散步 照跟原定路線

仲想中國式洗腦？this is hong kong！
大清滅亡了

818訪問遊行既人 8成半係專上教育 月入平均25000

推

會唔會係胡溫高規格矮化香港？

係呢一刻 最冇人認同自己係中國人

但仲有好多認同自己係香港+中国

依個generation 最鍾意屌啲後生唔捱得

真覺醒

70年時間，中共搞到中國人嘅朵臭過屎

有得揀我想認同做美國人

呢樣係咩事？可唔可以講嚟聽下

18-29 hongkonger條path同中國人cross都無cross過

菲律賓單野？
如果當年支那比壓力賓仔應該會更加多人認自己做中國人

我哋遲早俾土共滅族，黃絲藍絲紅絲香港九龍新界都避唔到

下一次調查希望mix果個都可以下降

仲要打壓下一代，不斷以廢青之名，推長自己退休年齡，高高在上，連80後都上唔到位，一代一代變弱，先比大陸有機可乘。佢哋大部份都係禍港罪人。

點解唔係零 仲有邊個會覺得自己係終國人

其實好多組別，黃金交叉都係係10年左右
都反映呢十年香港人越來越辛苦
中港問題令港人身份認同越來高

因為六四之後，上一代冇人敢認自己係中國人
然後香港有班仆街冚家鏟見到中國多左2 個臭錢就痴返埋去，呢班係人係狗大家自己判斷啦

45-65果批真係藍絲主力
屌你老母自己奶晒成個黃金年代屌返班捱苦既細路

香港人加油

80後係英治最後一批人，唔多唔少都會戀英

問左新移民未先，唔係無意思，小圈子調查

香港從來都係移民集中地嘅，肯學香港人文化肯投入嘅都係香港人，唔肯學一黎就要妹仔大過主人婆嗰d 叫佢番去含啦屌

其實班廢老有唔少都係走難尼香港
咁點解仲會認自己係終角人
咁鍾意既點解又要走難

支那蝗孩呢

天然獨誕生

屌60+好surpise

你唔計mix?
中國加香港wo

想入國民黨

高鐵

08年發生咩事咁突出

想知而家中小學生 咁多蝗

竟然大過0

估唔到連60+都係香港人高d 今次真係we connect

奧運？

其實要同mixed嗰條比，50以下的人都是Hongkonger 多過mixed

30-39=80後
80後係第一代開始產生香港本土主義既年齡群

認住用150滲沙子政策同化香港人點知被逆向同化

我地要教育好下一代我地係香港人唔係中国人，等班廢老大中華膠死晒，香港就正正式式可以自主獨立

睇到好尷尬

認果個都on9

咁多新移民都咁？

重點唔係國家強唔強大
而係政府點樣對待自己既人民
我去北歐旅行，佢地國家都係小國，人口隨時少過香港，但人人都好熱愛自己既國家同家園
如果香港可以獨立建國，我相信80後及更後生果一代都會好愛香港國

唔洗太悲觀,早幾星期係馬鞍山見幾個應該得小4,5講普通話的小妹妹都有幫手寫連儂牆

從來冇認同過， I am not Chinese

黃金交叉

老而不死，是為賊。
60+果班 死快啲啦
雖然醫者父母心 但係都想同醫護朋友講聲
呢班人死左 香港先有機會救得返 糖尿腳係要切架

其實我覺得40-60個班先最多深藍

支那奧運
個陣舊登一堆大中華膠

基本啦下話

香港人 加油

我到死個日都係香港人！

由頭到大都對大陸冇好感
細個番大陸 d車唔會跟線行 亂咁行
又多乞衣 比錢一個幾十個衝埋黎乞 周街假野
我5－6歲已經覺得喱個係地獄鬼國

我哋係香港人！

最大轉捩點應該係反高鐵，之後維尼+689上台後就唔洗講啦

支那人?不

傻鳩雜種識撚治國咩
權鬥佢就叻

等班廢老死哂,香港就真係全黃
唔該加緊教育新蝗虫,既然黎得香港,難得脫離左地獄,就唔好再諗做奴才

0-18呢？

嗰班60+正弱智
見證中共文革鬥死人衝黎香港避難都仲咁奶共
唔死都冇用

留意下40歲以上既mixed identity

睇下就算
無乜參考

懶用腦好易分化

All age , 認自己係支那狗既人都係少於 20%

其實有近40% 30歲以下既人係認同自己係中國人/ MIXED, 我覺得MIXED 都算係=認同自己做中國人

我係香港人中國人

唔好意思 阻一阻大家
全部中學生同我入嚟

你試下問下內地啲人,想唔想做美國人？美國契弟都想做

40歲以上嗰一班覺得自己係英國人

香港的下一代都是咱們的!
厲害了我的國!

屌，老尷到呢

從來都是香港人

條屍啲肉鞭到爛

做個勇敢既中國難民

我跟習大大學野炸喎

我都想仔女讀哈佛呀

利伸80後

00、01年仲係大中華膠，要中國統一強大先有希望，屌鬼佬同李登輝分裂國家

02、03年開始覺得個社會好畸型好多嘢唔合理，出嚟遊行反政府，開始懷疑中國人身份，中間幾年越發睇穿港共同支共有幾狗

08年愛國熱潮時，其實已經唔想認做中國人，只係出於人道理由捐錢俾四川，估唔到成個支那可以爛成咁，開始死心

14年進化做徹底反支，支共要倒台同香港一齊俾西方陣營接管，成個華人社會先有得救

到今日直頭覺得八國聯軍要嚟徹底滅港共支共，先係世界嘅正義

可以British mix hongkonger嗎

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

先有港獨之父 再有焦土之母 香港一定會成功光復

【國際路線】全世界印依款標語

其實覺得係mixed既係咩心態？

愛國但係住係香港

多謝政府d 19政策啦

都喺通識嘅錯

聽晚就係啦！幫手推

突發！已 connect 加拿大人！ [830 感謝勇武X重光紀念日］

8月30 20:00 去中環和平紀念碑同網上表揚勇武campaign

830重光日connect嘅對象就係英加！

以下係一d 實用既文宣，請大家借呢個重光日些牙勇武英姿，一定要加 #warriorsofhongkong，我地要營造前線勇武光榮既形象。同時用埋 #thankyoucanada 同埋#fightwithusagain 。

藉住呢個活動，講比一啲對勇武前線不懷好意嘅人聽，我地唔覺得勇武係大台係霸權係暴力！永遠不割蓆不分化！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

仲有投資係台灣統一既心血全部報廢

80, 90 , 00後 connect

80歲以下認自己係中國人嘅人, 我都覺得係白痴嚟o架..

你真係悲劇嚟

所以一輸真係全香港都係集中營

六年前，最初嘅光復上水